13罷未

繼續好冇

搞掂今日先

繼續啦 一連五日

香港人接受能力咁強
好快接受到被罷工

笑咗呢個 推

pish